【行動推上熱門】初五抗疫黎明

認識狗鐵，唔做犯法行為！
地鐵篇
消防設備篇
消防喉轆

出沒地點：所有車站

首先係大家要知道，市區綫大部分站都係八十年代前後起落，所以有啲嘢係比較舊同缺乏嘅，例如係無煙霧感應器同埋灑水系統咁樣。不過基本嘅消防喉都係有嘅。
咁消防喉呢平時就咁擰開都會有水嘅的確，但係有一個問題，就係水壓未必好夠。所以呢，記得記得一定一定要打破個Break Glass，先至會有足夠嘅水壓去滅火㗎。
小心！打咗Break Glass之後水壓會非常之高，就好似弱雞啲嘅水炮咁，可以沖走人，請小心使用。危險！喺月台上使用嘅時候，要小心觸電危險，千祈唔好射去架車或者其他電器設備度。如果有需要，請使用乾粉或者CO2滅火筒。
注意！消防警報響起之後，車站可能會為安全計而即時疏散並關閉車站。按程序，警察呢個時候會自動到場。

月台及列車設備篇
車門隔離閥／掣
出沒地點：技術上是全綫，但實際上只有東鐵綫，其他綫有幕門／閘門擋住

上：車卡側的車門隔離閥；下：車卡尾端的車門隔離掣（俗稱「牛眼」）
如果緊急時有人被困車廂，又或者要閂門保護車上面嘅人，咁就可以用呢個掣喇。留意返，只適用於同一卡車廂，即係無得撳一個掣12卡門閂／開晒。
警告！列車尚未停定，切勿操作此掣。
注意！操作車卡側車門隔離閥後，只能打開該側中間嘅一對門（大部分情況下即「3門」）。而市區綫多數列車車門為氣動，操作緊急開門掣後或需一段時間才能打開門（雖然應該冇乜可能可以用到）。
緊急停車掣
出沒地點：全綫，但機場鐵路及馬鞍山綫並非採用同一款式的按鈕。

眾所周知佢係緊急停車掣啦，但係用嘅時候如果唔夠力壓咗少少無撳晒的話就會有一個問題：就係Trigger唔到佢頭頂嗰個閃燈。於是乎，站員要locate邊個停車掣拍咗，就會有困難。喺大多數情況下，訊號系統係會知道邊個停車掣拍咗，所以職員可以睇到，或者可以遙距重置；唯獨東鐵綫，係睇唔到嘅，即係站員要兩邊月台由頭掃落尾逐粒掣重置。所以大家記得千祈唔好咁做呀！
注意！由於訊號系統設計所限，緊急停車掣被觸發之後，即使列車未完全離開月台，東鐵綫的列車只要駛開咗一定距離，係唔會煞停嘅。其他路線嘅列車，如果車尾未離開月台，就會馬上煞停以策安全。
警告！重置需要時間，可能妨礙逃生，請勿濫用。

來源：

巴士、小巴篇

緊急死火掣

推

推推

呢隻係貓？

1月29日 醫護黎明

手動推

推爆佢
初五見

推爆！！

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

黎明行動4.0?

Pish

支持！

咁嘅時勢
仲唔自發請假
仲有手足落場做
"被罷工"

tui

diu 點解我係p 推唔撚郁

push

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

罷工保平安
封關保香港

全港一心罷

我希望係香港人自動罷工
而唔係手足犧牲自己，幫港豬「被罷工」

Push

支持醫護 一齊罷工！

行動post大力推！

幫手推呀，行動post

輸咁多次 總有人信

推！

全民三罷吖香港人！！！！！

支持

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

我願意同醫護一齊罷工

初5罷工

但其實初四已經返黎啦

Push!!!!

推多啲129上熱門

咪撚推啦 你班暴徒

黎明抗疫

推，btw每區開tg channel?

推 㩒完即閃

其實到呢刻 封唔封都咪撚翻工 real too late

行動po 推！

黨鐵通風差 唔係仲搭呀

Up

呢個時候番工肯定奶野

大力推
Btw你點知的

一齊罷！

為何我是p

黎明來到，抗瘟疫，滅肺炎

1g

我準備好同醫護一齊罷

推啦

Tui

129

黎明

準備好同醫護一齊罷！

行動代號：黎明重啟

推爆

推上熱門

推 全港三罷

612 721 831 101

推推推

推推推
同醫護齊上齊落

我準備好同醫護一齊罷工！

1.29 全民三罷
唔好再講咩要「被罷工」
生死存亡都要講被罷工 只係因為你自私

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

屌你老味 唔係要推d 手足出去被罷工呀

pish

push 唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

不封關 不上班

推 唔想仲有啲人話唔知有行動

推唔郁都要推

大家知唔知1月29醫護未正式罷工?

你受傷，上白車去醫院，你自己仲驚，你仲可能有傷口，直接入血，又加重醫護前線負擔，真係一個明智嘅決定？

俾你塞到，上左車，想上車嘅人，又俾你塞住，原本空氣流通嘅地方，就可能變成高風險傳播空間，不幸中左招，你又係會睇醫生，又加重醫護前線負擔，又真係一件好事？

市民都已經講緊政府高層不理市民，至市民健康於度外，市民要自己提高防疫意識，人人自救，但我真係睇唔到，堵路、罷工，對防疫有咩作用？

真係搞得成?
好危wor
冇周詳計劃
唔好輕舉妄動

大量便衣+唔夠人
開花=送死

我準備好同醫護一齊擺工救港！
28 不封關
29 不上班

其實好多公司29號放埋，理想最好罷多幾日

依家根本求其打個排頭叫人衝，之前就一個星期幾個集會遊行，依家又玩鳩班小販，新年都收皮，話撐小販，根本就撐佢地落海

依家人人自危，自己小心身體好過啦

128不封關 129 齊罷工

［置頂］［輿論戰］年初三民間記者會 下午兩點「無能政府引毒入境 全港市民抗疫自救」暨 即時討論

我準備好同醫護界一齊罷工

自己香港自己救

三擺少咗一擺 唔係唔擺啊？

俾人拉左，送你去醫院，你話唔洗都照送，到時你有排驚

有良心就咪再推人出去死啦，醫院真係多你一個都嫌多，俾醫護休息下啦

淨係一月廿九唔返工係冇撚用：

1. 今年開工吉日係年初六，即係一月三十號。好多中小企都自動放埋一月廿九，我公司就係例子。
2. 一般工廠，建築，三行等等行業最少都放到年初十，即係最早都係二月三號至返工。

所以要行動有效有威脅力，最少都要有初正抗到初十五。即係要全香港二月十號先可以返工。

129 不上班

大師兄歸位啦

去台灣的朋友 健康咁去買物資
順便食好健康身體
經濟回饋台灣手足
我地一齊扭捱過佢

齊來欣賞分化狗

係你地屌緊黎明既同時 不如試下推全民三罷？ 講到尾都係想香港人罷工

推爆你

我潑下冷水先。

我見到又有黎明行動，但大家唔好唔記得有次黎明有交通警開槍事件。 我怕再有呢啲事情發生。

會唔會有其他方法？ 例如不封關不消費？？

PSUH

推行動 大家要小心

勇武救港 唯一辦法
香港獨立 唯一出路
光復香港 你我有責

置頂

推行動post!

再推

我罷

推啊

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推推搪
大家

請推行動post

會唔會有集合地方？
例如西九高鐵站？

推 除左唔返工 都要有野搞

開花?

樓主俾多小小詳細資料好冇
除左唔返工 會唔會有各區集會?

入嚟推啦

罷到去初七！！！！！！

推上熱門！

支持醫護支持罷工

會唔會有各區集會?

129 不封關 不上班

救下大家幫手推上熱門

罷啦屌你老母

突破樽頸， 提早開花時段 ，塞遍港九新界！
務求令所有人冇得返工返學， 癱瘓 交通經濟！

香港係國際金融中心，呢個係我哋嘅優勢，我哋嘅地位舉足輕重，更加需要充分利用呢個優勢去抗爭，撼動政權。

一）實際行動
就係知道唔係好多人肯主動罷工罷課，
所以實際行動就係塞係啲各區嘅交通樞紐，
例如隧道RB、並且呼籲結界師封地鐵站出入口。
記得唔打陣地戰，不停快閃set rb
最理想可以出現被罷工被罷課，
例如「老細隧道塞咗開唔到車返工啊」
「地鐵出入口關左啲車又行唔到，返唔到學」。

_
二）人數
唔好覺得冇人出，個個都咁覺得場運動就玩完
今日唔好搞咁夜，1111要早起

11.11 朝早 5點 會公佈集合位置聚人
請密切留意channel
夠人先做到野
單拖手足可以埋伏喺附近餐廳/m記
扮等巴士都得

有team嘅手足 夠鐘就做嘢 唔好等人帶頭 出就有人跟 單拖手足要識得執生 反應快啲

黨鐵都係成敗關鍵

喺啲有幕門嘅站
召喚空投師 路軌有野架車點行
另外大家記得千祈唔好噤緊急制/阻幕門
架車埋唔到站 成條線都停得
喺啲冇幕門嘅站
可以試吓用機油/偈油幫路軌清潔
有油break唔到
到時要用高溫高壓水槍洗 有排搞
安全起見可以沖完通報返黨鐵 免生意外
千祈唔好咁做！

_

死左咁多人
香港人已經無路可退
大家都知道朝早開花會係一個新突破

[冇口罩 點返工?] 買唔到口罩就係connect黃藍老中青最大公約數

抗疫黎明
實際行動：塞係啲各區嘅交通樞紐，例如隧道RB、並且呼籲結界師封地鐵站出入口。記得唔打陣地戰，不停快閃set rb最理想可以出現被罷工被罷課，
時間 :7點
地點：十八區主要道路及黨鐵站、由街坊決定地點
詳情請看以下link及channel
公海：
連登：

指引

行動po, 推

推上去呀

大力推

我同醫護一齊罷

推
我最近針對一班唔出席
經常得把口，現場唔見人既連仔黎屌
結果比人話怨婦，唔緊要
屌得人就預左比人屌

129 你地唔好唔見人就得

上水人表示必須封印羅湖關口

推
唔好唔見人呀喂
真係要人架

全民罷工，聲援醫護，立即封關！

黎明=塞鐵塞路被罷工？
絕對支持罷工，同時絕對唔支持被罷工
經歷過雙十一之後絕對唔再參與咩黎明行動被罷工

利申：學生，無工罷

push push

推到封關

會唔會去各區醫院門口集會支野醫護罷工?

行動最實際啊

全面封關

一定要connect埋藍絲，因為今次係關乎香港人嘅性命

班狗一定報曬防
少人就唔好送頭

呢班賤畜做硬歷史罪人
放病毒入嚟 睇下幾時自己家人都瀨嘢

罷工救港 功德無量
請加入工會

甴近平

醫護罷唔罷工
我都支持佢哋決定
但的確要做啲野
等全世界知香港人嘅不滿
支持強制三罷

p

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

推啦，今次真心唔忍唔到

其實我反而覺得要跟住醫護一齊罷BOR

1.29 抗疫三罷 黎明行動

黎明行動被罷加油

唔想死嘅推

129三罷

政府無能 惟有自救

黎明來到要光復這香港

唔好幫人"被擺工"要唔返既就自己唔好返
為班自私撚被擺工做咩?

醫護手足做野 大家唔係唔幫手下話

831

721

聽日好多公司已經宣布home office
黎明行動小心掩護不足被狗咬
太高風險唔好搏